希望大家唔好成日屌黑警學歷低、英文差，令手足難堪

其實唔少手足都唔係大學畢業同英文唔好，成日笑鳩毅進仔學歷低同唔識英文既時候，其實係誤中埋手足。
希望大家可以專心屌返佢地做社會垃圾/殺人強姦，咩唔讀書英文差果啤，唔係重點。

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

其實我都考過狗仲要考唔入聽到你地咁樣屌法內心好難過
不過好彩考唔到先可以做返人

沒大學畢業，聽到話黑警學歷低就心悒
但唔緊要各位繼續屌狗學歷低同英文差啦

做人最緊要有良心。
學歷唔重要，你望下林鄭。
手足都係想侮辱下班曱甴，自己友唔洗太上心。

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！